李同學你係赤柱跌左銀包呀

我係美利樓執到你個銀包
放左係赤柱廣場既詢問處呀
希望你搵得番啦